典型的巴马热潮TikTok视频有一些共同的特点，包括一群带南方口音的金发美女，学校号召的话题标签“浪潮”，以及对迈克尔·科尔斯(Michael Kors)、Shein、史蒂夫·马登(Steve Madden)和肯德拉·斯科特(Kendra Scott)等品牌的广泛亲和力。 RushTok是一个令人着迷的病毒趋势。 它也放大了姐妹会的种族主义问题|Cady Lang | 2021年8月19日|时间 
 包装盒和瓶子上的模特都是浅肤色的，很多都有蓝眼睛和金发。 美白生意在肯尼亚蓬勃发展——尽管没有人会承认这一点 
 这本身就证明了希曼和他的公司是一个升级，即使这位金发碧眼的社会改革家自己有点，我们可以说，类固醇。 在Grayskull的力量下，“He-Man”又回来了，比以往任何时候都更强大、更好 
 想个办法把《权力的游戏》和《哈利波特》塞进你的电影里，这比给雾角腿角戴上金色假发让他看起来像卡丽熙，给勒布朗戴上赫奇帕奇围巾更有创意。 讨论《太空大灌浆:新遗产》如何与原版相抗衡 
 我变成了雷蒙德·钱德勒的角色，只是在小说里，没有其他角色，没有倒霉的金发女郎或出卖身份的警察，出现在门口。 如何装饰鸡尾酒，现在你又要和朋友碰杯了。 凯莉·艾伦2021年5月21日|华盛顿邮报 
 一名男子扮作茱丽叶，戴着金色假发，众人聚集在一起，为这场即兴表演感到高兴。 与吟游诗人骑行|Kara Cutruzzula | 2014年12月28日|每日野兽 
 金发碧眼的凯尔和扎克身穿背后印有“Valenzuela”字样的球衣，为洛斯多耶斯队加油。 反对非法移民的自由派|道格·麦金太尔| 2014年11月25日|每日野兽 
 成千上万金黄色的鬃毛轻拂着裸露的、被雪浸透的、晒得黝黑的后背。 俄罗斯淘金者学院|Peter Pomerantsev | 2014年11月11日|DAILY BEAST 
 至少对我来说，这位歌手和《金发女郎》和《重游61号高速公路》中的歌曲是不可分割的。 在迪伦的“地下室”挖金子马尔科姆·琼斯| 2014年11月5日|每日野兽 
 其中有几首是摇滚歌曲，与《61号高速公路》或《金发女郎》的年代大致相同。 在迪伦的“地下室”挖金子马尔科姆·琼斯| 2014年11月5日|每日野兽 
 于是，他走到一边，领着一位受到热烈欢迎的迷人的金发女郎走上舞台。 homestead |Oscar Micheaux 
 他是个很有男子气概的小伙子，是个运动健将，在板球方面很有名气，而她则和蔼可亲，漂亮可爱，是个金发碧眼的小美人。 英格兰、苏格兰和爱尔兰五十年的铁路生活|约瑟夫·塔特洛 
 在桌旁的金发速记员的邀请下，他蹲在椅子上点了一支烟。 戴兜帽的侦探，第三卷第二册，1942年1月|各种 
 一个懒惰的金发女郎，喜欢跳舞，但从道德和知识的角度来说都无足轻重。 人类喜剧剧目，完整，阿纳托利·塞夫伯尔和朱尔斯·弗朗索瓦·克利斯朵夫 
 一个粗壮的女人，肤色浑浊，金发碧眼，布满雀斑。 人类喜剧剧目，完整，阿纳托利·塞夫伯尔和朱尔斯·弗朗索瓦·克利斯朵夫